其實有冇人同我一樣唔明多啦av夢個Meme?

睇咗廿次都唔＿明

push